屯門市廣場高層戶實呎價16104元沽 創今年新高

美聯助理區域經理李進豪指，屯門市廣場1座高層B室，實用面積326呎，成交價525萬，實呎價16104元，創今年以來呎價新高。原業主於13年以286.8萬購入，7年帳面獲利238.2萬。

記者 陳嘉敏

淡淡逃生上車門正式關閉

咁撚貴？

On9仔 呢個價第一城都買到

老公賣，老婆買唔係咁樣點推高個樓價

利害！

香港人真係好有錢！

唔撚係呀

16000一呎買屯門舊樓
傻撚左

你點知人地背景呢
或者係分支家庭呢

屯門市廣場一帶衣食住行樣樣齊

貪俾多啲稅？

邊件水魚咁都肯接

Btw 朱智賢都係住屯市

冰火二重天

咁仲on9 住喺嗰頭都唔知價

新屯門中心唔係屯門市中心一帶喎
成9里遠

仲要呢件係1樓，唔覺得特別平

30年屯門舊樓都咁貴

但同時隔離既時代廣場成左單398萬連租約

嗰間272呎7樓向西
呎價14600

樓主講嗰間25樓東南交吉，呎價爭10%唔合理咩？

呢期D叫價都靜靜雞加返

其實屯市算係個區最保值
1座行過去黨鐵唔洗一個字

講到尾都係近地鐵先保到值

唔搭巴士搭鐵既，真心好住既，附近乜都有

交十幾萬，推高層樓價值邊樣低啲

其實係新墟+市中心+鐵相輔相成嘅，市中心搭巴士都無得輸

1）內部轉讓唔會由經紀行報出嚟
2）如果係要推高就會再高10%，而家都係同估價差唔多
3）唔係賣推嚟托呀，又唔係買咗3年內甩MIP

唔識我鳩估

點為之知價
你心目中個價就=知價

鳩噏完拆唔掂就話唔識鳩估

係香港其他人太有錢定係我太窮
屯門市廣場都咁貴？
就算2010都係二百零萬上車盤黎

證明每一個區都有個龍頭價因為有啲人就係鐘意住返附近
係差在買家有錢定賣家肯讓步
加埋aa比唔比你減咁多

而家全部樓都咁貴，2020年都係五百零萬上車盤嚟

咁瓏門，城點，天生樓咪屈機

英國zone 1,2樓至少都要萬一蚊呎，要跌到二百零萬，可能得居屋幫到你

瓏門一直都喺屯門屈機㗎啦，另外嗰兩支就爭啲囉

我唔知我唔理

2010年都肯定有人話
係香港其他人太有錢定係我太窮
屯門市廣場都咁貴？
就算2000都係幾十萬上車盤黎

瓏門一向都係屯門指標都係萬六七蚊呎但lump sum大

吹咩！

你都識講2010年

瓏門無可能五百萬買到啦
入場至少都六百幾七百個

衝出黎柒咪你依啲
我諗你連咩叫查冊都唔撚知

叻啦叻啦！
開心未？

你話推就推，一單成交推撚咩

最撚憎你呢種人
驚死無人知你識咁，洗唔洗俾個大聲公你就圍唱

總有傻仔接手

內循環
咁咪可以推到個價上太空
淡淡仆街啦

大西北高生育率高人口，啲公屋細路個個大個成家立室就要買樓，想冇人接都難

樓市gogogo